自从来到迪拜，克里尔就一直欢迎城里富有的犹太社区的成员和来自国外的旅行者，包括波兰的首席拉比，到她家来度假和安息日聚餐。 最新的融合美食:Kosherati |Fiona Zublin | 2020年9月16日|Ozy 
 通过加倍在国内清洁能源创新方面的投资，并重新承诺在国外的承诺，美国可以加快对深度脱碳至关重要的技术的发展。 为了应对气候危机，美国应该启动一个国家能源创新任务，艾米·诺德鲁姆，2020年9月15日，麻省理工科技评论 
 根据其官方网站，该基金的成立是为了从印度和国外收集捐款，以“承担和支持任何与公共卫生紧急情况或任何其他紧急情况有关的救济或援助”。 莫迪的Covid-19救援基金缺乏透明度，伤害了印度的民主。Vidya Venkat, 2020年9月14日 
 2018年，伯克希尔投资了两家海外支付公司，共向巴西的StoneCo和印度的Paytm投资了6亿美元，这些交易主要归功于伯克希尔的投资组合经理之一托德·库姆斯。 沃伦·巴菲特的伯克希尔·哈撒韦公司在雪花公司首次公开募股前买下了它的股份 
 该片原定于7月上映，但在几次推迟之后，于8月26日在海外上映，票房相当不错，首周末票房约5300万美元，高于分析人士预计的4,000万美元。 这是今年最重要的电影周末，艾丽莎·威尔金森，2020年9月4日 
 我一直在伦敦留学，回到塔夫茨完成了这个学期。 这个晚宴上的每个人都失去了某人|萨曼莎·莱文| 2015年1月6日|每日野兽 
 作为一名单身父亲，他一直生活在国外，当他的母亲被诊断出癌症时，他就回来了。 这个晚宴上的每个人都失去了某人|萨曼莎·莱文| 2015年1月6日|每日野兽 
 像Crips和MS-13这样的组织已经从一个海岸蔓延到另一个海岸，甚至到了国外。 William Boot | | 2015年1月4日| Daily Beast 
 那些在国外服役的人被怀疑受到了欧洲外交的影响。 美国大使馆一直是待售的|威廉·奥康纳| 2015年1月2日|每日野兽 
 优素福说，监禁不仅使这个社区转入地下，而且促使许多人移居国外。 塞西正在迫害、起诉并公开羞辱埃及的同性恋者|贝尔特鲁| 2014年12月30日|每日野兽 
 和其他在海外拥有最高指挥权的西班牙将军一样，波拉维耶哈在西班牙也有敌人。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 当要塞在国内遭到破坏时，他们并没有闲着，他们正准备从国外向要塞发起猛攻。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 你用比喻增添谜语。你的名传到远方的海岛。你在平安中蒙爱。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 德国在海外投资，但她似乎在伦敦和巴黎的贴现市场借了同样多的钱，甚至更多。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 在城里，欧洲人的生活方式非常普遍——比我所见过的国外任何地方都要普遍。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛